點睇食雞唔食雞皮

完全係褻瀆梗隻雞

-雞皮先最正
-雞皮太肥唔健康

雞屎忽都食埋先係正

不如咪撚食

食橙食埋橙皮

成塊都係油

唔入來講句樓主on9都褻瀆咗樓主